話時話來自深淵電影會唔會係香港上映？

近排碌過見到又諗返起依套野
日本好似1月上映左，台灣都好似就嚟上映，香港就好似冇晒聲氣咁

戲院有開咩

唔知呀，冇去睇

4月月頭講左會上,但冇講幾時上

成日都叫左套野做來自深圳

仲以為唔會上，仲可以等下

新映上個月出咗poster 日期未定

6月21日 父愛如山

會上，等多陣

斯巴啦斯

又難怪片商引入日本動畫電影咁保守嘅，皆因唔係咁多部可以有票房保證吖嘛！太多院上套戲睇又未必咁多人睇，播放場數少又驚蝕本，呢套就算有幸可以係香港上畫恐怕都係得果個零禮拜檔期，點回本呀！

上了

我愛黎明

終於